真係唔知好過知。。。。。。。

每次考完試 發現自己做錯左 但明明又可避免
好撚慘

人誰無過 無人會次次滿分 睇開啲

就算再吻一次...

仲要係岩岩考完果刻
咩心情都冇哂

我都係 考咗3科有2科都係咁
係冇一次我會冇mistake

聽d fd 係到傾答案 就加67